香港做廿幾歲女人都要去自殺

今日幾單

咁你仲等咩呀

可能全部都係PTGF

更加唔會啦
賺咁多

家家有本難念的經

食咗抗抑鬱藥物先容易自殺

香港地有咩人無壓力？
仲要無錢 抑鬱到盡頭咪自殺死